點解會有咁多星座撚

一個人嘅性格係點真係關星座事咩 個條友只要喺某個日期嘅range出世個性格就會定咗型? 會唔會太搞笑
唔好同我講話好撚準，識得啲人係XX座個性格真係好似XX座咁啦 我夠可以講我都識人係XX座但唔係XX座咁樣啦

好心你地想了解一個人就好好地同佢傾計相處啦，用星座嚟斷定一個人有撚用咩 當然唔排除有啲極端星座撚見自己係咩座就特登將自己個性格tune到一樣啦

關咁咩事？

同感，好多時一黎就問星座，真係......

其實會唔會都係用嚟幫助我哋了解同形容自己嘅性格?
同埋星座大眾得嚟又浪漫啲嘛

了解自己真係需要靠星座? 唔通佢話你份人小氣你又跟住佢小氣呀?

都係主觀地揀啲合適自己嘅性格
巴打你有更好嘅方法?

我唔覺得需要揀性格，你份人係點就點架啦，冇得強求。唔通跟星座啲野就一定啱你，可能另一個星座仲啱你喎

星座撚點解唔睇埋人地個生肖

我都覺得信誠坐嘅人好撚on9,例如有D咩排名咁明明題目一樣但係排名可以完全一樣,擺明係啲人9作,又好似乜乜星座係點嘅人睇完自己嗰個再睇人地嗰個,兩個都唔係講自己或者都係講緊自己就會覺得星座呢樣野好on9,用嚟呃啲港女用

根本啦係啦

Psych
barnum effect

因為星座講d野好圓好廣泛 係d可以key落好多人既性格特質黎
個個睇完咪覺得"好中呀"

垃圾論壇

又唔見啲人信生肖 外國月亮係咪圓啲

巴打講多啲?